嚴選各台台主

時事台: 返六日唔撚易
學術台: A_Milik
感情台: 致命靴里拉
飲食台: 蓋清
上班台: 豬sir
成人台: 2&b

歡迎補充

五毛狗

潮流台：奇仔

飲食台係15狗啦
波台呢？

波台暫時未有大佬

電訊台：在下
感情台：靴里拉
熱門：何淦途 賓科 BoA

成人台：2&b

波台 我

你都係感情台啦水泡

真

你係黑洞台

我呢？

蓋清係校園台台主

寵物台：牙泥

政事台 何xx

黑洞

連狗應該開返個歷史台俾你

樓上汽車台台主

全部波店狗咁唔民主？

收皮啦你

利勿補全部去黑洞！

感情台果件好似已經死撚左

成人台：25b

vv ..

波台呢

活動台：世清

我做住先

我正式宣佈波台台主： martial-09

u返旅遊台

有冇得一人一票選？

你係醫療台

你有冇得一人一票選特首牙

去成人台啦

無腦既係大多數

佢都醫唔好
醫佢老味咩

我感情台 gay佬台主

呢度唔歡迎gay佬

Why

我苦心經營，終於係成人台闖出名堂

拎左幾多個gay佬tg？

最近好多死基佬tg我=.=

小妹刀想做sp

短鳩會比d女嫌嫁

你咪係

吾巧玩踢爆

on9,我出名大鳩

我都係

垃圾台

女支女台

拿子溝到女未?

不...

手機台仲唔係我

成人台係2&b 呢樣無爭議

辣殺

開個9up台比me ok??

你去黑洞啦……

單打台

收嗲啦你地

cancan子子

泥狗好撚25